緊急！！！車手請追擊建制白色車！！！！！

有線報左，建制派坐住一部白色既28 座離開中區警署

車牌AM9898

推！

push

推

小心d唔好撞車呀

屌佢老母

13：30 物資站現需要以下物品， 希望前往之市民及同學可帶來：
頭盔、清水、眼罩 (滑雪鏡約$20/ 個已可)、手套 (有軟膠面，非白色勞工手套)、長及短遮、廚房用廁紙及紙巾。送往地點：中信大廈外及龍和道或其他物資站。請廣傳此訊息！

推到佢地死全家呀屌！！！！！！

人手置頂

pish

唔好有交通意外呀

PUSH!

頂

各位小心 儘可能大家見到可以一齊圍佢 但安全最重要！

坐去邊

Pish

go

有車既巴打一定唔好阻住其他車輛行駛！

mk車王要出場喇

車撚召集

唔好搞出人命呀

Posh

狗車出籠

快d去護送啦

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

就係唔撚知！！！驚佢哋去中聯辦求其搵間房就通過左！！！！！！

見到一定要block !!!!!!!!

灣岸夾車

我覺得佢地可能3點鐘會係第二個場開會
小心會展

898咁唔老黎既

Pishhhh

Pushhhhhhh

AM 9898 推

又想偷雞

好大風險

一燒車咪會全滅?

撞死佢地！

Push

電台請注意

白色車輛

車牌AM9898

推呀

一燒車喺唔喺會全滅?

民建聯議員同大家say個hi

Push!
ㄧ網打盡！

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

呢啲假設性問題我唔想答

有冇巴打揸的士
call下台

車神

唔好玩火呀

洗頭車？

大把犬隻圍住，點搞到佢地

推推推

水滾停車都唔撚得？

如果有的士佬係度 麻煩大家call上台幫手捉精靈！！！

PUSH

最大機會係繞道

車牌AM9898

小心啲車手唔好打橫咗架車！

推
AM9898

p

AM9898

PISH

走晒班仆街落地獄

活捉建制, 香港人忍撚左好多年

要保持路要暢通啊

On my way

囚車咁

推爆佢

點解可以保安咁差
唔好彩一撞車全車死哂
正常點都分幾架啦

準備
香港人唔好退縮

小心，要鍚住架車！

加油

小心駕駛呀

果然係一車車嘅廢老

希望唔會咁唔好彩

垃圾應該掟去垃圾桶

呢班賣港嘅過街老鼠人賤聯

AM 9898 PUSH

推，大家要小心

毅進係咁上下

賣港賊

AM 9898

Push!!!

千祈唔好有車禍

。

周浩鼎個死人樣

即係想開會

AM9898 白色車

可能去西環俾人訓示

千載難逢既機會

認住佢 ！

嘩, 咁大風險都要冚家一齊搭

雀仔到雀仔到
車手準備

AM 車防唔防火架？ 好擔心有人掟汽油彈

「幫推」留意白色小巴AM9898 車上全部建制狗

「危險駕駛引致他人死亡」
最高可被判處罰款港幣 50,000 元及監禁 10 年
各位冷靜呀

咩機會呀

搵到真係英雄

block 9 架車！

推阿喂

係，補選前就係泛民主場

見車圍車 諗辦法整爛軚

點睇都似普通車

大家要好好保護車入面嘅乘客呀
個個上撚哂年紀
人老就骨頭脆
唔小心仆親 撞親 跌親就唔好喇

成條路塞死咗的話
你幾多車護航都冇用

同懷智啲車無咩分別

我準備開車撞過去

推！！

小必車去某地方換車
然後依架am9898拎嚟轉移視線

千其唔好出事呀
議員出咗事投唔到票好慘架!

推!!!

炒車 咪唔夠人 有排唔洗開會

真係好唔希望抄車，一抄車就冇咗一班立法會議員

無啦啦變咗GTA

AM9898 !!!!!!

推！！！

車牌： 狗「拜鳩拜」

香港炒車撞死人既罪行係全球最低懲罰，最多幾年，老不引致他人死亡

god save them

建制食屎狗

睇緊電影，講及一架專機送一班球員去作客，結果發生空難，全機無一生環，球會解散

推 AM9898 白色28座

仲未有人有架車消息？

諗起GTA

難得一次過

投票機器想去邊

記得保持2米安全駕駛距離
包括前後左右

全世界留意，建制派白色28座小巴專車，車牌：AM9898，唔好俾佢地入到立會!

一隻狗都不能放過

lm

16座白色toyota 小巴 車牌AM9898

幫推

有冇影到車牌

建制狗dllm

e班賣港賊圍鳩佢捉佢落車 好過衝差佬

狗, 拜9拜.

抵到冇朋友

am9898

冇人見到架車去到邊？

前幾日經過中環，見到好多豬豬一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

豬豬係有靈性，幫呀爺含撚....請大家唔好劏豬! 我都已經開始戒...

AM9898 白色車
AM9898 白色車
AM9898 白色車
AM9898 白色車
AM9898 白色車
AM9898 白色車
AM9898 白色車
AM9898 白色車
AM9898 白色車
AM9898 白色車
AM9898 白色車
AM9898 白色車

其實好奇怪，我係政府就取消個會，會期另行通知，消耗你地民氣先

俾依架車入到立法會就仆街
大家一定唔可以俾架車入去

BIGBANG

推
一定唔可以俾班獻世派入到立法會

喺西環附近兜緊，冇發現

佢唔係取消 只係挺期 更加唔係撒消
隨時開返

反車

同問去到邊

咁好危險喎，如果有咩意外咪全部支持力量都冇晒？

刁總比死線七婆

一定要截住佢

Push!!

一網打盡

可能成班去左第二度開會啦

留名

會展無發現

全滅咪要再選過？

推爆

要知會埋泛民先得喎

佢地走得甩 今日就白費

我覺得佢地會去一轉西環先

Wa

未必係開會 我估係搵中共傾

整個全體總辭意外

推

AM9898 白色車

全部雞蛋擺落同一個籃

慘
到時要再選過一班傀儡

有秘密通道入立法局?

掌心雷

無規定一定要立法會入面開會 夠人就可以通過

希望呢架車爆炸.

認住呢班賣港賊

唔好咁啦 有車禍發生就唔好啦

但要announce所有議員時間地點先

唔好搞到有交通意外啊

係咪唔可以喺警署表決？

追還追,唔好炒落去,死人架

周浩頂個垃圾閪真係好撚嘔心

直接撞撚死佢哋啦

嘻嘻嘻

你班仆街咪撚走呀！！！

快d 留意呢架車

狙擊 搵人撞死佢地

建制死全家喇要

仲未到立會？

追擊上面架28座旅遊巴

有冇人知架車去到邊
係唔係已經到咗

推 頂置

有冇楂貨櫃車嘅巴打?

鼎爺

好似竊聽風雲咁搵三駛泥頭車剷落去

架車呢？去撚左邊？無消息？

架車返左去大灣區？

追住豬up!!

介唔介意比出處

「唔使立法會入面表決」

地盤佬assemble!!!!
工具車準備

唔好俾班賣港賊走咗去!!!!!

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼
*急需物資*
4. 手套
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩
唔該你地 PO連登最緊要快

全世界第一次見白車係咁撚用柒出國際

同埋警總一帶嘅交通異常暢順
想泊車嘅手足應該好易搵位

係咪去咗西環

衝還衝，但啲議員去撚左邊！！！！！！？？？？

好似入左去！ 香港電台影到！